好想戒煙 但人生好似無咗啲嘢咁

我完全有同感
食iqos又咳到甩肺

好多時真係想透下氣 呢個係途徑

犯法架

食開催淚煙

我除咗錢之外咩都冇

人又冇 錢都無 時間又無 日日俾份工榨乾榨淨 遲早健康都無埋

我唔想咁早死呀

催淚煙免費

你諗吓你買煙嘅稅就係俾玩畜牲打我地射鳩我地份糧度出 你仲食唔食得落

臭到hihi

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義